[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+13] 要求全boss加水cut

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

要不是我們水天人修車
你們光天人早完蛋了

會不會太過份

幾時到風上位

等我搞好隻8爺就同水屬講88

LM

離撚哂譜

禁撚到7個制咩 我同佢玩緊唔同game?

古戰果陣禁到

佢半減打

半夜掛 能g

三點前都唔係好得 試過 三點後唔知

勁on9 搞彎晒隻game

我相信火屬笑到最後

好

我有ak 都想玩土

岩岩試左轉第6t起手打到第12t有8千5萬 好似都屌得過

工口難講 但其他應該得

我有狗龍都想玩水

我有錢都想玩哂6屬

定係鳩跑到12t先射卜濕會好d

神盾5個掣都唔得啦

神盾我3個都打唔切

工口我3個都唔得

不過張圖個場得十幾人
三十人再講

有能力就唔洗咁煩要咁樣唔剋屬打啦 實戰同人爭爭到幾多場

但係唔跟屬1t2x萬都係好撚on9

就係講緊on9到剋屬畢業都唔夠佢爭twitter

咁樣拎去打風神其實夠唔夠依家D火爭

人地要1t藍箱twitter 走下場
or宰你30連肥羊

叫撚左你班撚樣用餵奶 個個入到場你仲喺度ctrl v
點爭得贏

爭咩
我2.0基本搞晒
得光暗可有可無咁加下野

得土要認真打既姐
其他呢年換下跌下都齊啦

我都係咁上下 淨係差幾個土斧是但換埋佢都收工

想整番個雞比盤 好撚煩

搞5刀

今日升左2隻20技 又用晒啲技狗

想整埋個暗銃盤 感覺背水真係伏伏地

高防爆好似仲伏

見佢岩岩出d天劍冇理由古戰益背水

爆係咩都計晒之後最終傷乘落去 拳都叫有個背水區 但銃盤乜都無

對沖

本身我都想搞埋佢 但諗起仲爭至少9把銃就唔撚想理

比較打到3杖多過銃

開掛打乜都得啦

我諗住3銃1拳2杖咁

睇下到時點先 我都係差一把 最多即刻打3日補埋佢

3銃單邊有幾多爆? 無留意

男杖我就大把 銃得未夠2把

覺得我再去打佢會係咁跌杖俾我

你睇dis果邊3杖可以唔知3制定4制收工

屌咁唔通真係要去打

好似15.4一把

好耐無見過人認真討論gbf

日日都搞gay

玩奧義1T刷依家既活動 竟然揀朋友濕婆大力過巴哈

仲要打14防 不了

梗係啦

阿渣一招技都唔洗用 爽能到
唔一早提我

我用濕係rj

打1t既野唔係魚就濕

Can you feel my fish

有kingkong ching突邊個好先

strong hold住先

ky又話射 射射射射2晚都未見人

又光劍 做乜鳩

諗唔到點打暗古戰

依排成撚日出光劍暗拳 我要召呀屌

有D懷疑方陣狗應該打唔到古戰

必殺 vs 渾身

暗銃又無力 拳背水半血開始又無力 仲要打高防 點搞

好似整把劍豪專炸炸炸穩陣d

唔係講笑 而家咁細力仲要掹走一把武應該收得皮

闇炸得起咩

3杖鳩炸奧

可能每日淨係刷肉同打90 AT齊BUFF先屌高難度

3杖又未必唔得 但爭一部發動機放隊尾

奧義流既話入阿渣都有得諗下

仲有電狼 好撚大力

唔係同原版一樣要靠開技先充到電?

係 但cd快 1技又可以無縫叉g塔

我無 唔使打了

我晚晚都係到

射咩

個思路好似正確 叉左g塔好撚勁 但係隻電狼好撚廢 呀殺又弱智咁

是但都得
岩岩r左d場
而家打兩場就滿

咁求其 而家射

射JER

1MORE

到底點樣先跌多d銀天

最強既暗男角

我等陣都要你射一場

上面d角1隻都無

夠?

我開個風大包

輸左咪開其他

打U

射團

THANKS

curry得好

想做火天人

終於識跌粒

me中左反射死左

做六屬天人啦望

我都死左羊

打得太多肉tim

又一日無收鑊

一日打幾耐牙

48個鐘

打唔夠72唔怪得你無收穫

D團友都手腳幾慢 咁耐都未整晒虛空

用餵奶免ctrl+咪可以打多啲

又笑 dllm

又笑

我都換得一把

屌你老母塊1碎差3塊打成世都無 on99

屌你老母唔想再打2.0

上淘寶搵左成日ac 搵到個好似不錯
Po 出黎搵人下幫下眼會唔會俾人屌

銀天呢

貼

好多

唔想打丁

麻麻D

唔要都擺

跟左依個表搵
話有兩三隻已經ok

最主要睇六限同神召數量，其他基本上唔洗計

最好神召有哂

下排高果2隻水要有
上面召果度愈多愈好
佐狗我覺得就算9數

出兩塊鋼版都唔比銀天我

好 我再搵搵

點解召果度得屬石 ON9?

揾d 500$up以上既
太平既好多都好廢 我成日上去睇

本身筆直300 不過依家俾多200 第日玩下手慳返5000

可能神石覺得可以痴人掛

全部俾多個零差唔多

依家再俾多500-1000 分分鐘省返兩三井 成皮幾野係到

而家俾3千第時慳5萬

筆直俾多個0變搵成品號架啦

馬娘四卷有鋼又有晶幾正

睇下石油王一入黎就井左幾下 如果佢買個AC肯俾貴D

比個參考你...我11月買個ac 800$
可以頂到依家都唔洗點課
只課佢定期每次兩舊水既超得

師兄都幾吹得

想要龍神將 佢最貴得依個 set 左上限1000

唉屌你老母光WFC 唔撚打光方2

井完濕又井羊話 每個月淨係超得

貴到傻，龍女平幾多

唔計

應該佢俾6千同我地俾300體感差唔多

呢個正d

我幫你上去望望 你等等

龍女係今季果套?

咁我都無課過

係

一千，你不如睇多幾間淘寶鋪/去discord

下面果個都開得波既 係少D限武

講開又講 其實on9左
井完把濕之後抽中多左三把濕
依家四把弓 on能99

DLLM唔分隻黎

開交易系統我free把比你
早知井多把牛

抵喎，兩卷已經有金

我郁兩把 想死

請即加入水賤種

100萬分都冇銀天 想4

好多 一車車

分d黎未 我比法清既屎眼你

即刻訂左龍女bd

呢個好撚正

Netflix有輕乳飛揚

Have早知 mo黑e

垃圾黎

我好難過

神父果然是跟足角色設定..... 我都見你話井左幾野....

淘寶有齊 靚召同限定角 多數要1000 UP

如果你識用DISCORD 會平的

上邊的師兄啱呃你 你而家用2000買ACCOUNT 第時慳番20000

但你可以玩下有無興趣先

角色隻神盾點先可以有

如果 我呢而知點玩 先買 呢個ACCOUNT 正到呢 是差無羊 但已經好屈

月中六限

不過新玩好難突然話跌成千出黎買AC係真既......

不聽老人言

真 所以我都同佢講 試下玩先

因為100級先開始 中途好易棄 單機咁

用左一大舊錢買account先令自己無咁易棄

呢隻GAME 最麻煩 就是玩落先知邊隻有用 咁屎拉 都買左ACCOUNT開左GAME 唔通又轉生咩

yes 已中彈 入左坑 無得出返來

不過私心咁講 我始終都係enjoy自己抽中既感覺
好似一個十連中幾多幾多咁

隻GAME 應該長期出BUFF 俾 <100級 唔是真是好易無心機升上來

從來無試過10抽中2隻SSR 100抽得金月問你怕咩 大佬 我新玩 有幾多角色阿...

我唔enjoy 直接俾我ok了

咪有主線buff

拎住隊N年前既風隊回鍋咪又係咁玩
送同肝既角仲勁

刷到74拉 都未100...

回鍋通常叫你轉生 不過你可以PO俾的師兄看下你個BOX

我都係咁諗
開波就要拎成千蚊出黎買首抽,隻GAME冇人玩了(窮人思想)

冇左聖誕狗

情願佢 100體俾我踢 銀罐

如果你有白金肝 自開都得架

我晚晚刷到2點 都唔得....

係，不過真係得風隊係咁
依家六屬時代

窮有窮玩姐
買個好ac 都係為左日後唔洗比咁多錢
我果陣首抽隻泳裝jerjer玩到依家都係咁

我同意 所以我依家後侮當初無俾多D錢

咁新玩點都要D時間摸下
摸得黎都5周年又送野

我就淨係平時買下超得同皮都夠哂玩
啲限角真係靠井番黎
好就好在新手啲抽運唔差 好多角色幫我過前期
雖然依家非到仆街 但至少有個井比我草下

我岩岩過左新手教學我就去左淘寶買600蚊人仔ACCOUNT

但係你唔窮

淨買超得同皮咋我

新手教學咪200rank

我平時都唔會入錢就咁抽

我地係咪唔係玩緊同一隻驚

冇錯呀
我仲未脫離新手期

想想地入坑
有咩囡囡j下

J姬塔一個夠晒

睇落又幾好

唔俾錢無得J

冇錢
淘記睇下先

本身G塔個SKIN就要買BD

垃圾驚係咁呃錢

仲呃鳩埋我D時間

我係咪中撚左BUG 就黎兩百粒銀頭都唔見一把武

笑閪打齊啦咩你

要係咁肝？

我去R銀波解方陣召上限
入場auto有就有冇就冇
唔想玩得咁chur

砌左暗盤未

1.0

又哂左一天

隻GAME出哂名肝
巴打諗清楚好D
當然HEA有HEA玩

諗住HEA玩每日一兩個鐘

日課都至少打兩粒鐘

淘個貴D既AC應該輕鬆D掛

好叮咁多
新手期應該大家都係咁過
只係你屠佬買個好AC 係後期會慳番D錢 去補角色 同埋補召石
咁新手期多幾隻角色都算幫到手既

睇下日本WIKI評價 跟住去屠佬睇

睇岩心水就貼上黎問依度D巴打

唔係咁建議

我記得有巴打話Discord D鬼佬都有貨

-.-

睇緊囡囡 呢兩個唔錯

上面果隻叫羊妹 火隊必放咁制
下面果隻d天 就唔係咁常出場 但把解放武都有用
暑假應該仲有泳裝皮送

係咪最好揀左玩咩屬先 組隊係咪都係要玩同屬

隻驚要玩齊6屬
係同屬多
有一兩隻例外

ching我想玩大公

一把風琴都冇跌過

邊撚到值

就黎全世界都有屬抗點玩

抵死

kmr幾時終解佢救下佢

我都覺得有啲over

淘寶有啲係黑店黎

應該都幾難搞下

你地買ac係邊條link 我覺得要貼上版頭
依兩個月好多新人咁

我打碧藍初始 銷量第一係佢

同埋聽講有幾間野啲ac有問題
自己執生

淘寶佢d網 揀d tag有濕婆既然後慢慢揀

俾我就買呢個

1500
冇錢

買呢個 你以後淨係買超得就得
呢個account好多我想有都無，但我依家已經用工超過5位數

一係就呢個，俾兩舊水超埋羊
係差在無濕婆，不過我睇你都係性慾行先

邊間黎
睇下有冇平D既
預算300蚊玩下先架炸
一係就買個自抽個D

【碧蓝幻想 GBF 初始号 石头号 贵族 佐伊 限定】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥EVaabKxA06H￥后到👉淘♂寳♀👈

呢間D價差唔多 但多SSR好多
THX慢慢睇

千奇唔好買多石自抽 無用 俾十萬石你都未必抽到好野 你問下井過的師兄就知

咁撚難抽 FGO同GBF邊個難抽D

呢個好撚正

想轉生了

fgo出5星難過gbf,但gbf出指定ssr難過fgo
fgo ssr=1% 有pickup = 0.700%
gbf ssr 月中/尾=6% 有pu=0.25%左右
最主要係月中/尾有限定角/武，同埋出ssr率會由3%升到6%,同埋該pool300抽可以自選一隻

睇落都算係咁 肯課就有角

狗仔都想要 但冇個帳有佢 得超得雞羊

神將係月尾6%限pool先會出，而且出第一年，下年就會收返埋，狗仔2018出左今年無要就2020年先再有

你諗你
同埋大部份課金武同一把出夠5把 就可以做個個屬天人，等同fgo寶5

講到尾都係課課課

呢個有少少興趣 買個水隊玩下

但呢個加多少少有隻泳裝龍女

如果真係有心經營做水隊買下面會好啲既，雖然都可井5把限武，而且有火主神玩火普刃隊都得

其實都唔一定要特登課金純抽野，平時買超得/skin儲下抽都可以玩落去
gbf好處就係買超得 揀完你想要個隻，10抽可以留返，又或者買skin送10抽，又可以儲起佢

唔該哂大佬
其實想要隻狗同泳裝一齊 但係冇
所以仲搵緊有咩好J 但多數都係玩水屬先

再加多少少 有兩隻泳裝

係召差啲

可能揀呢個 水隊夠哂人
呢間比起其他平好多又多角

夠哂玩la

冇濕婆召點玩

明明我已晝夜無間踏盡面前路

THX

值得整翻井嘆下

那有咁多錢
不過2lai你唔洗訓

留下留下石再補小小錢就ok啦
訓左幾個鐘 等開工

早幾日先井完要回下氣先 起碼過兩個月

我都係自開玩到而家 唔驚

課得仲多過我

入到game信箱千幾件武
賣定用黎升定點好

邊隻黎
咁撚正

少少錢（3井）

n既冇用，R留有技能同設備擴充，SR同SSR就全留先

呢個數講緊只係fgo新年pool rush既最低消費
閪黑小小兩隻寶5都唔知抽唔抽到

買左acc 了
超得係咪每次出pick up 都有
同埋聖誕萬聖節有無野要超得 個acc 新手超得係依個

下下都bo5點跟

唔係 好似話2-3個月先有一次

不過新手係有個超得

Btw 一個井要9萬石 正常人點儲

新手超得係聖誕萬聖pool

無限角 就灰夫人

半年唔抽就有

想問下用乜黎餵武器，角色同召？
係食R卡？
卡有冇得拆？好似只見到食同賣。
唔該哂。

角色 打怪升就得，武器召 升級有佢各自既天使肥
升技 要食返有技既武器

餵武器升技要r級或以上先有效
角色可以靠平時打怪升 召有召狗糧
之後打番來嘅冇用ssr武就拆
好似係咁上下

好似多咗新手，點解會咁

你推關打島主會有好多強化素材，用個啲喂
得sr同ssr有得拆，課金抽既sr先拆，普通掉落有技能既SR用黎做技能狗糧，唔洗同名先食得

90上100好似唔識郁咁

200上210好似唔識郁咁

角色lv

大慨都明 即係n-r基本上冇用
SR多到唔知邊款係課金既邊款係掉落既

星期六日踢罐一陣就搞掂

95去100好似係1去到95個經

拆嗰陣有15塊武器碎就係課金出嘅

明白 thx

R要留呢啲同有技能既

反而r果堆設備擴充先係睇到眼花

岩岩轉盤同100連回鍋
個acc 年幾前開，果時覺得好複雜唔識玩放低左
一路都有keep 住follow j 佢d 人設

想問下可唔可以post 個box 請教下玩咩屬會好d

6屬都要玩

我黎sir宣傳利害

Fgo 炎上

一個星期後.....

升rank 100

勸退自開 俾錢開account先堅持到

火屬有兩個10分

fgo又do what

梳 係三隻

同大介合作

arm arm allin jor d石中金閃閃,唔開心

打兩次古戰就冇哂人啦

我打埋呢次都刪驚了

仲有隻係？

十天

唔計 我都冇

PAD？

有無宣傳埋古戰

未終唔計10分

yes ar

無晒聖誕狗

想偷雞喂個金落把牛到然後再買BD當冇事發生過.....

支持

金本來就應該咁用

望下個ebanking然後打消呢個念頭了

龍女好平jer

好似話冇咁快出貨？

打兩次古戰就5周年又有新一班新手

買bd有塊打媽鋼添

等5周年 超限先

要買就緊係買到夠數突爆把野
依家差三粒黑鋼
手頭上有兩舊金 7粒鋼碎

你真係諗住用金突武 ？

最理想就咁既
買曬GBF全卷 就有一金一鋼一晶
再買埋全卷馬娘 又係一金一鋼一晶
加埋我自己身上既7粒碎 再加黎緊個活動3粒
咁我就可以唔洗食金
岩岩好加埋三粒鋼

漫畫1-3買左未

買左啦 黎明軍師一早叫我買

本來就係咁用

好似話會開四象

我都係咁用

買曬兩套BD 有兩粒晶
咁我身上本身又有一粒
又可以順便突爆埋火神
簡直係完美
可惜冇錢

到時可以認真睇下搬唔搬得曬
上次淨係換左3粒就走去換武器
浪費曬d時間

都係果句 撚g你石油王

D粒塵都幾on9 4粒先換到粒子 即係44箱都係得3粒鞋晶+2粒子 話哂都十天極係咪應該比下面

四象上次淨係打左一車 麒龍HL

其實做乜唔投資去做水賤種算

所以刷碎好撚過

玩大左

但係真係好缺 依家月尾又冇得爆刷

神父係咪痴左線

之後個活動有3碎
gbf dvd加馬娘1 2黑鋼1金
盛惠3500

但係買曬馬娘全卷拎埋粒金剛晶
就夠數可以突埋個火神上120

討論下講下笑姐
唔會真係玩到咁癲既

咁邊樣缺就要邊樣囉唯有 反正碎都唔係真係好多

55

880

刷完44箱粒子再刷44箱碎

本身都每次有兩千幾進帳

.gun

不過我就揀刷碎

想留係屋企瘋狂gbf

邊個教到2lai咁樣 由黑gbf變左入坑深坑

玩水= on9

玩風最唔on9

葉良樹

唔玩GBF最唔ON9

珍

有無鞭屍發言睇下

cap低哂琴晚同今日個啲

再笑就唔客氣

好悶

仲係得2暗拳 咁撚難跌

望望下水隊有隻泳裝都幾想要 係時候斬手儲石

一個月換兩隻啦望

齊左就好易跌 笑4

好掛住水屬

見後期佢好似成日都出到場 復刻係咪要等暑假
係既話就有目標儲石

等限超

齊左之後一車車

水得軍師冰帝，連轉世normal隻火惡都打唔贏

咁係你個盤有問題多過你有咩角

6方2普刃1ex刃1天司，磨到10%全滅

水屬角多其他屬成倍

無升技?

無母狗 都係龍g 1 軍師 打住先

得送果兩把10技，有料都攞晒去升暗

唔升技緊係唔夠打

3-3 6-3都冇咩難，鬼知9-3跳左級咩

差800粒寶珠同600粒"煎"就整到六哥

神父 果然十一 有米之人

點解會整6仔先

好想要 想奶佢條肥尾同屎忽個連接位

等周年超

本身落坑前就係想玩暗隊同光隊
同埋依家抽番黎D角大部份都係暗屬,加上得暗屬個武器盤見得下人
諗住再下隻就整二妹

盧比落到得番6位數

邊隻難度

共鬥

6仔冇乜用 整2打光古戰好過

唔整6 整唔到阿卡夏

整到
我就是成功例子

水屬要J一定係J工口 套衫真係淫撚到

完半減之後條rank無郁過

又冇野做 係咁上下

我都係打一樣既野 但無1.5又無倍差好遠

原來又可以改名 改咩好

死MK成日改名

Y r

Mk_For乂Ever!Stand

ロペの摟屌裙

日本興卍

卍解！

完半減都未解好暗方係咪del得

個團仲有個位有冇手足想john

真係del算 呢d擺明無心機玩

好撚真札買唔買龍女好

秒唔到牛，收唔收？

3突光暗都未見到光劍暗拳

不了 冇錢

絲打ok

好正常

想要

有金有鋼又精

買

=2鋼1晶

我等KMR派

Yes

Baba連100抽都唔派俾我 已死心

要對爸爸有信心

Ok 坐等周年

今晚有無gaylo da u

完埋組織都唔夠2000晶搞3隻暗拳

想問下 我想轉斯巴達職 但又想要把火槍 唔想做上面英雄武器
邊到有火槍可以拿到? 除左SIDE STORY個把

雅典娜

Time

10or after?

Can join

U ask ask dai gaylo

Gaylo - the greatest in the history of Gayblue

咁要等下期超得

No ar
打邪典娜咪有槍

濕槍 虛空 邪典 轉世 新年 討滅都有火槍

轉世果把應該最易有 一車車

要槍做乜

U武 萬能答案

石油武 萬能答案

Fuching整左暗劍豪專未
咩環境

冇刀碎

覆唔切之前位師兄唔該哂, 另現在新手用彩鑚是否抽不到尤達 ?

抽到
但別抽

扶不起的暗隊

望住工口打J=玩碧藍既動力

No ff my wifi

你地=Gaylo

工口係我的

響gay 2nite free?

free

我都想問斯巴達可以做劍用槍做乜

好後悔無打連戰劍

可能想old school d 用下屌impulse又要俾你笑

光丁都未超得 ，雅典娜等下下期就差唔多

下期有都唔超啦

泳裝雅典娜

又到卡坦既季節 我入坑果時既第一個活動

幾時15號

咦 酒會黎

不了

唉好撚悶

做下mk

先打左250萬
無咩動力打

唔洗翻工咩

我唔洗

開始要挖10粒鋼既粒G

有家底 羨慕
難為我十隻手指黑曬

想問下 如果我做待/劍豪(可以做) 職武
跟住再開斯巴達職 是OK?

就來101 準備定材料先

Ok

半減果陣唔打定先?

依家第一把職武一定是但一把ex2，之後c4就隨便你開

仲有無ching今晚組隊打raid

可憐既我當年整左把狗頭斧唔知做乜鳩

冇問題，出ex2你咪即刻開到

我第一把整左黑貓杖，但係我開晒c4加劍聖劍豪，先開佢

比黎明水左去整劍豪先
完全唔識用....

Yr
Holland ging

NG sick 點運作先勁

出Class V先有用

專武插左魔獄未

開到C4就冇再UP上去了

先後問題，你點都會開
不過前期一定會開c4先優先個ex2

尻衝100

而家都仲是9X

都是個句 如果自開 棄左10世

唔用專就咁入再動 他心 三連都好撚勁 啪啪聲

完全冇concept

依家都係一個哈士狗打天下

thx

想做聖光把劍 本身想做劍豪 但轉屬又要材料 3心2意中

當佢前置發動機咁用就得
愈開奧愈勁 把主手奧效果勁既話後面全隊得益
主手用專插魔獄既話全隊變轟炸機 尤其土隊有隻犯規8

劍豪把主手就係轉左土屬 遲下再搞
等我風琴在手 就搞土屬

想開劍豪先 不過都係農撚完6屬方陣先再算

如果你討滅波未齊記得mark低幾時要打

過多陣把把ex2都要做
既然未有打算終突 唔會用到職武
求其整把鍾意就得

老實講你開左兔盾先放便你周圍R車

咩都水劍豪

THX 咁做劍豪先萛

100rank既水劍豪

最唔鍾意跟meta黎打機

齊野勁過我

咁why火天人

岩
玩狗嬲

香菜

過左呢排入坑高峰期
就到3月周年輪盤又黎多次

暗都有

why no play暗

Baba再唔6%派100俾我就棄game

光都有

未抽到同埋火香菜係我第一隻玩 有感情

超

收到風玩暗冇前途

你老死黎蛇暗天人

黎明影衰晒

佢就係以身勸退嗌我唔好玩暗

又打晒d肉

要顯示自己有錢一定係做光至尊

我想做暗至尊

一齊

等我井三把刀先

ho

打打下塔羅訓著左

CEO你打埋飛機都得啦

病撚左sl

病咗都要做騎空士

喉嚨痛jer 唔影響我對手

有咩刷

岩

如果做U槍 唔做U劍
是米有的豬豬?

少少 但你有4把quota自己諗

棄定都得

整左刀劍玩2刀流先

因為我見網上槍 勁是呢把或者 虛空槍 (有排未150)
雅典娜刷左好多次都未出過一把 可能上唔到頭3

唔識搶隻梅塔

啱啱先知道有太陽打 遲左成個星期拿票....

雅典娜你一拳算啦
我嗰陣都係一拳順手拎白紙

?

仆街 今日一把拳都無

轉世

其實the sun係咪必整

準備砌定暗隊 HEA古戰

見的人 貞/MAO 開始少見 主玩 紅帽+人偶+天6

都叫易過神盾

是

咩叫知道有太陽打遲左拎飛

叫做最勁
冇咩其他要求都係整佢先

好易jawo隻米達撚 揀個少人d既場就求其ok

光暗最易 咁多血

啱啱先發現有sun呢個存在 但成個禮拜無打轉世 蝕晒

有整SUN, 上次火古戰每場打2 turn就轉場再R
輕鬆打左3億分

雅典達 試過無人入 我打左40萬 另一條打左80萬供獻............打到眼訓

冇人入咪冇人入 話撚知佢

米達同雅典兩樣嘢蒞

一拳得啦
再唔係咪用轉世把火槍
但真係急住要槍黎做乜？

SRY 火雅典娜 扮緊工

轉世 一突左

用緊竜槍

咁唔使打雅典住啦 你大把野要打

多數刷高達 跟住刷暗

請問為甚麼呢 ?

點解我咁少粒G

大海撈針
而且而家新手期縮短咗，冇以前咁耐用

多口搭單問下 YODA 是 水老頭?

一百萬開個技都無左

做乜咁多書面語達人

感謝大大分享

認同請分享

我主角用暗騎儲落成200LB
係咪應該等拎到上位版果陣ALL IN哂落去

好像100夠

我個土屬軟弱無力 可以點upgrade
唔玩課金仔

之後去刷3斧3刀 唔洗投資咁多落劍仔度

岩岩先開到賭場
玩bingo玩到上癮

隊風打神盾RJ
依家盡快farm緊風琴
骨牌效應

尋日凌晨4點入twitter場都多人到痴線

打神盾前要先弄好玖妹

0拳

那些不是人是鋼鐵人呀

9妹要準備古戰 下一次係光古

咁

光有利新手打不動，不用理會

從來唔twitter軍神 好似電競咁
都係打開10-15車
同埋睇下好友同埋團有冇人流出

閃瞎了我的狗眼

師兄說的不錯

說得好
碧藍就是電競遊戲

大力神

說得沒錯

火天人不打藍小鳥是什麼樣的一種玩法呢

做乜鳩

火天人是誰 是否真有其人

好易變賭仔 成個鐘出唔番來

戒左賭都有三年幾

金幣夠100萬都換曬晶/鋼

自從迎娶了土寶石公主
就沒有再為錢財擔心過了

擺完十姐冇位放佢 除左土屬

放晒

點跟

刷平胸

想屌隻狗？

我見到有d R武有技可以升SSR技 係咪食得

想屌你

有冇巴打可以post下自己果隊火完成盤黎參考下

想睇方陣 定主神

神

猛咁塞牛刀

光古戰唔整2不如唔好打

想睇下大家係手既最強火係點配置姐
因為我見有d網講塞幾個火拳

我都唔識 有時見人 塞連隊戰把uk

點解玩火既都係U杖？

U槍黎架喎ching

槍黎

睇錯sorry 咁點解既

濕羊都係槍

火拳

你有羊有濕都2隻槍得意

濕羊雅都係槍

邊個話超得冇光丁

係咪話銃丁 12果轉先超完黎

我偶像

咁我到時整 轉屬果陣 會唔會火好d
定係跟玩其他職屬做主手

應該係豆丁

咦莉莉又終解

應該講緊光豆丁

簡化到咁

收到曬

你火天人咪整火

轉火 奧義有屬攻可以食埋濕婆被動🤔
虛槍就係回血。應該U槍會勁d

5刀咪唔洗u槍主手

有回血咁能正

あとはグラブルフェスのトークステージでお話ししたのですが、シナリオイベント「氷晶宮でミックスパイを」の復刻にあわせて「リリィ」は最終上限解放が実装されます。
應該今個月?

回1000
不過打普通關 六道斧主手 我覺得仲勁

終於有得再拎個靚到仆街既sr lily skin

但我無lily

我有

俾番d女我

但今個月復刻6傻食飯

但係下個月應該天藍2+古戰接天藍3

新手一問 點解人地條魚咁勁我咁廢？要滿突？

想快d井兩井月中

唔滿突 係垃圾

我已經急不及待想玩玩了

係咪周年有得超泳龍

如果今年無應該會暴動

有無轉盤玩？唔記得上年有無

係 仲有黑馬萬聖灰/聖誕光癡女

仲諗緊泳龍定魔法轉星

死 點揀

有

玩光應該走唔甩大姐

鎖定左超泳龍 我要努力農啊屌

其中一個用電話卡解決

見到有3粒晶 唔知突唔突好
手頭上好似最勁係佢 水屬既話

睇埋你手頭上有咩其他召先

突 會有好多百幾二百lv既老屎忽輪住add番你轉頭

新手用唔起條魚

沒有泳貞

班老屎忽多數自己有

如果超龍我電話卡換狗

沒有用

泳貞都好撚正 可惜鍾意水屬多過風屬

Use多一張

等緊牙企整條比我hehe

我黎sir唔開心

抽多3條先再講

企基今晚幾點

無母狗 後悔一年了

十後ok?

係喎屌佢老母 過幾日有糧出去買張即食電話卡換大jer先
辣殺人權

我母狗

@kyle打5打

我都想打

仲可以選擇後悔半年

打 而家得3個

牛刀X4

牛刀x8

九把刀

邊有咁多

我見ky渣住幾張

80%追差唔多打多一隻 普刃人權

有得用幾張 咁咪玩哂？

光古我準備拆左隻火拳整番u杖 25光佐倉 use黑貓打
但爭粒金

Y not

想跟

有位想john

點即食

主線70開始的怪 有的難打

Ok
企法花男@2

條魚用過人地個隻返唔到轉頭

整
我抽多三隻都整

咩呀你用番呀米拉啦

幾點

慘

最快都10

我較鬧鐘先

10點我應該瞓緊

希望10點我未眼瞓

唔該大佬

唔知眼訓未

幾點先未眼訓 我睇下得唔得

理論上我九點零都應該得

等四月可以抽多把

估計你今個月中就井左

可以開定個賭盤

幫我打一場ok?

月尾過澳門 贏錢就郁手

專精火既話 要換哂兩隻轉世
兩隻都好勁

我當時覺得火普池角轉做光唔值得井 抽左一半棄左

D黑鋼跟唔跟到到

光普池=火免費角

擺住先都得架嘛 不過輸錢就聽仆街

終完惡魔 整倒吊

牛刀係邊隻角把武

火牛

居然係個大波妹奸角

火箭兵團唔算奸角啦

最on9係個丞相

依家先得4000幾石點半年儲夠一井

打晒西story啲單抽券未

未 都仲有好多

儲儲下咪夠

課課下咪夠

有冇清計過電訊超
6個月大約要幾錢？

買皮同超不能算課

我個個月課3萬羊儲

個個月

笑夠未

終於free

我的企神不可能這麼可愛

雅典娜頂帽好柒

Gay夠未

咁你屌唔屌

我屌到她跌帽子

別幻想我的無線高速網絡

這問這裡有沒有管理員

我做都做了
幻nmd想

夢裡甚麼都有

香菜circulation

認真問
今季有乜好睇

五等分的花嫁

隻隻驚都福袋就破產

唔記得呢套嘢

我而家只係得閒玩GBF

提左十萬次無人理

你下次講五等分的基佬

5個基佬一樣樣 諗起都恐怖

5個基佬10隻奶

5個基佬加埋三粒

係香港人唔識睇戲定HKMOVIE太多打手，垃圾戲都有4.3分

巧眼訓

me too

有冇諗過...

Mk先睇戲

屋企睇

Mk

光方成日都有D場無限開盾

今年落地更多星晶獸

想問下卷抽 SSR 6%個陣係咪都有up?
岩岩抽哂d卷

我4個月前都係咁諗過 上個月都夠數井

Multi果渣新舊全部出晒

乜卷

嵐龍方陣。星晶

盧比池個啲無

我4個月前都係咁諗過 而家都未夠數井

Legend卷

仲未打夠廿箱

劇情都未打

仲未跌過金

metoo

好眼訓

+1

我想問下 佢話終莉莉 係SSR果隻
定係活動SR

呢款

食6%

屌抽左幾十張

往好處諗你仲有廿張剩

做乜咁手多

一入去咁多卷好開心咁抽哂
仲有個d咩新年卷週年卷唔記得了

阿煩達放twitter , 第二名都係得三十萬貢

你想儲井既有一半都係靠d單抽卷

可能唔駛井抽到呢

但一次3百抽哂唔止抽到仲有得自選多隻

不要再說了 冇左幾十抽

有琴了，混吉左兩日終於出貨

係wo而家係咁R人場打緊活動個條龍
抽同打出黎個d SR武係咪就係方陣之類既野 要升

點解我出把槍

我樣衰

Ssr la
合わせて

唔係龍貓邊有人記得佢

方陣2.0 第1名果個藍箱同 排第尾但夠貢出既藍箱 中2.0武既機率係咪一樣?

藍yes

理論上係

見d大佬開始眼訓 使唔使改早d

已經瞓jor

虛空武係EX定普刃乘區

UK 姐係EX?

EX

撚知佢UK咩

咁改唔改
唔改我就洗碗沖涼 改就而家打得

我差唔多食飯 最快930

咁我洗碗先
黎蛇打？

攻個POST係EX,但虛空斧加TA個PART係普刃

依個真係唔知

要打quote我

不嬲個盤都係得一個連擊區

咁火2.0火槍果啲點計？

Me ok

方陣普刃各50

啲人話方陣普刃分別有50

ME OK

係真既

me ok

大佬同黎蛇DA5DA

@3gaylo
點好

10點掛

ok

仆街出左10把武 有1把終於係暗拳

正常

我想打

純粹問下
打一次古戰你地會用幾多支半水

對上一次我應該400~500左右

今次依個打分活動算唔算古戰場?

古戰場真係叫古戰場

是咪打

大佬好似唔打 咁我地4個搵街?

大佬唔係度帶唔到

我冇所謂

有咩打

u

打

新手打唔打得

u carry me?

@1

我幫手放個卜

可唔可以carry 埋

有冇巴打有軍神

2d你想打一場定點

我轉放free

點解變左carry大會

一場

放咗

搵人俾番個位花清先

咁你出番黎先

法清叫花清入黎先

call jor

Ined

比總士開左場先?

225刀新手

無扶大佬無人70

2d係咪放置 咁你70

我放隻雷神比你借

咁完左呢場邊個70

我打到50先CD到招卜

轉返盾hea 打算

2d係咪出番黎

辣殺土普刃

岩先雙星果位巴打呢

禁得快 退左室添

有無人打

好似獵金咁叫人自發放置

呢個陣容點獵

定我轉隊光玩70卜 你地打

我都可以

隻軍神畀男清用咗
好污穢

屌你老母

又入多個風大佬
要第6了

195up

又串

估唔到依家我最穩定係土隊
居然成功solo打嬴左1.0水方 好滾撚動

我明

唔識跑 等carry

係咁死

無70//

brothers

水方 係4屬入面最勁

反而係咁比高達斬死

死1隻 你有6隻

我覺得光最勁

我講4屬
你話光 我點跟

sor鳩

我得土屬有回復能力做到續戰

光勁到拎4屬去比IS悔辱

新手入唔入得

ss開唔開的?

@企
8爺招飛天你係有就開定點

開

我仲要係喺入場可以即開奧個段時間先嬴到

唔開唔會咁好心黎打

你都新手

鳩開

位新巴打咁快solo到水方1.0 有無快到咁
我仲柒下柒下農緊暗方

仲有排農啱啱先開始咋

企神巧勁

追唔到

無70我場場都炒車

巴打打hard定ex啊

想被CURRY

60lv個隻

同你地打真係30就要草劍光罰企

開左未?

企神跑贏水賤種

thx

你哋係想同佢做愛

sorry咁多位大佬 唔係太就手打得好慢

床上檢討下

屌你地又扮